何君堯博士學位已被褫奪！！

記得向幫過我地嘅英國議員講多謝呀！

推

希望大家加入成為 空投師

發來賀電

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

熱烈恭賀

熱烈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

深夜號外推

友請小鳳姐

Push

試下叫人地大學開個黑社會窮閪走數系JUNIUS HO可能可能考到搏事

JUNIUS HO 喺香港外國人圈子都好出名
明明個外國人唔係講開粗口
一講 JUNIUS HO 即刻FUCK FUCK聲

下一步禁止何妖入境美國英國歐盟

打爆佢老母個墳就咁多人推
學位被褫奪就咁少人推
連登仔唔係好中意睇人仆街架咩

小鳯姐

手足可以推埋呢個post，寫我好過我（自膠
[狂賀]突發！Anglia Ruskin University正式褫奪何君堯榮譽法學博士學位

去佢Facebook 問佢咩感受啦

竟然真係做到嘢

估唔到英國做野咁快手

有請小鳳姐

呀叔今晚好撚爽呀

根本條友由始至終就冇學歷

Thank you sir

多謝議員

除左講恭喜，我都諗唔到有咩形容詞

佢間大學 係英國排名差唔多最後嗰幾間

何妖：區區一個［虛擬］學位 就以為可以整死我？
少年你太年輕了

推到天光

我真係恭喜你

好！

佢個bachelor 同doctorate係嚟自同一間大學, 而我印象中佢個bachelor係有問題既, 有冇手足打算組隊一齊查多次佢?

唔知佢幾時被取消馬主資格呢？

老竇老母個墳同一個咁嘅學位 攻擊力差好遠喎

賀佢老母

去清華讀啦

一晚變左高中畢業

應該唔該咩人

開心到跳舞

Like and retweet

笑撚到仆街

秋天仲執唔執葉

深夜黎個咁興奮既消息係咪唔想俾人訓

pish

冇得再用Dr
叫郭家麒改返譴責何君堯議案啲字眼

咁佢仲可唔可以報e個學歷

何6C

開心
但熱門要放啲更重要嘅事

抵死

留名等睇佢出聲明屌大學

笑到仆街 慢慢執葉啦撚樣

想做 DR？ 野雞學校都冇佢份

小鳳姐真係有排忙

攞番個朝鮮大學博士咪得囉

yeah!

抵撚死啦

上twitter like + retweet係最好既答謝

呢條契弟係博士?

執葉

Good job

喂何君堯！
老母個墳點呀
起一拆十呀我

好快手

熱烈地彈琴 熱烈地唱

熱烈彈琴熱烈地唱

柒到唔敢睇

Thank you UK

P牌推唔郁
唯有係Twitter 推
Btw 臨訓收到喜訊應該好訓啲

客氣客氣
大家最緊要上Twitter retweet
俾英國人睇到何妖幾乞人憎
希望之後會再有follow-up e.g. fellowship

輕輕一推

正 大家唔好淨係掛住比正評一定要留言多謝

喜慶

呢啲垃圾侮辱咗個博士學位

最好搞到佢連律師都無得做

屌笑左

低啦。。。

除左恭喜之外都唔知講乜撚野好

正

條友個律師牌有無方法取消左佢

兩樣都係落佢面

連間下游大學都爭住割蓆

好撚心涼

狂賀

哎喲喲

近日最令人振奮的新聞

呢個真係

推 要多d人like

我真係恭喜你呀

熱烈地彈琴熱烈地唱

名譽博士唔駛讀返嚟

可正式執葉了

連燈仔訓哂

到時我仲高學歷過佢

push

推呀
等屋企人起身朝早同佢講下先比佢開心下都好

真·執葉律師

推 thanks

ARU’s honorands must be positive role models to our students, alumni and staff, and to the communities we serve. Mr Ho’s conduct since he was honoured has caused increasing concern. Following an investigation, the university has withdrawn Mr Ho’s honorary degree.

號外！號外！

係褫奪榮譽博士學位 唔係博士學位

偽進何妖

死垃圾何妖

抵撚死！

萬事起頭難

Congrats!

Honourary doctorate 係唔係無讀過嗰啲？

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

以後要大聲稱呼佢何榮譽博士！

jeng

係咪冇得做議員

咁唔爭在高中同小學係邊間，佢既言行應該係play group level

陸續有來

何妖集sexist, racist, gangster同authoritarian於一身
一個人有齊當代西方社會最鄙視嘅特質再加埋上議院議員公開篤魁
如果間大學咁都唔割係咪想喺學術界消失

Tui

抵撚死

revenge hi

咁而家係咪剩番榮譽學士
幾時褫奪埋

Mon post狗，我知你地一定唔驚比人遞奪學位依家野，你地班毅進狗已經低到無得再低
想講你知係清算行動陸續有黎，唔好以為亂鳩咁黎唔洗付代價

比你係支共同美國打緊貿易戰，你會唔會放棄自己唔知幾多億身家同成個國家既前途去保你地？定係換你地出去救國簡單啲？
自己用個狗腦諗清楚啦

爽翻天
抵佢死真係

好快手
果然同香港啲大學唔同
頌比條賤人做校董

最好連個律師牌都燒撚埋

堅興奮！！

賀佢老母！！！

佢條撚樣咁都做到博士?

幾時奪埋佢個學士 碩士 律師牌

Hi everyone
Carrie Lam is also an honorary fellow in Wolfson College, University of Cambridge. Please share this fb post:
and tag Wolfson College.

推！！！！爽啊！

榮譽博士
唔洗讀嗰啲
真係唔知點解間大學當初會幫佢含

Nice job

有啲假博士都做到議員

不過俾人搣柴無博士銜頭就真係恭喜晒

林肯大學(華記光頭佬都有果間)

想問下2/11係咪出嚟？
我見熱門冇post

五大訴求！缺一不可！

係咪要改晒CV, banner, poster既函頭

公義還是來自外國...

有錢比咪求其含囉

咁有咩所謂
影響佢月薪八萬 ?
仲未計貪污濫權嗰啲

但佢多番個“西環尿布”title

榮譽博士嚟架
呢啲社會垃圾點會有PhD啊

推，清算期！

推爆佢

繼續唔好俾佢停 何妖絕對唔可以放過 死左都要鞭屍就係呢啲人

係，榮譽博士，唔使讀

正義必勝

遲早俾西環用完即棄

同佢鬥長命

BTW, 少咗個銜頭真係會難呃飯食，所以要喺西環擺尾

熱烈慶祝

呢間超級野雞嚟，英國排行榜尾

留學生形容拿到的學位是「米老鼠學位」，文憑根本是張廢紙

香港女留學生Pok Wong早前入稟倫敦法院，控告安格里亞魯斯金大學（Anglia Ruskin University）的課程「貨不對辦」，指課程概覽吹噓優質教學及畢業生有良好就業前景，卻無助她找到工作，認為該校有欺騙及誤導成分。她最終和校方達成庭外和解，獲得6萬1千英鎊（約60萬港元）賠償。

Pok Wong獲得1萬5千鎊和解費及4萬6千鎊堂費，而她今次入稟法院，是向校方索償6萬鎊損失及法律費用。專家相信，她今次成功獲得賠償，會鼓勵其他學生就校方的教學質素名不符實為由，採取法律行動。

30歲的Pok Wong現居香港，她接受《星期日電訊報》訪問時說：「雖然校方致力抗辯及否認任何責任，但我今次獲得賠償，意味我贏了。對今次庭外和解而言，我相信大學方面今後在課程概覽中的說法要保持謹慎。我認為他們經常作出他們本身都認為永遠無法實現的不實承諾。」

她於2011年入讀安格里亞魯斯金大學，修讀兩年制國際商務管理學位課程，並於2013年以一級榮譽畢業。

她原以為畢業後仕途暢順，但找工作時卻處處碰壁；她形容拿到的學位是「米老鼠學位」（Mickey Mouse degree），文憑根本是張廢紙。

她在挑選學校時，看到安格里亞魯斯金大學的招生簡章上寫著「優質教育」、「良好的就業前途」，因此感到印象深刻，結果這所學校的講師經常遲到和早退，並且要求學生們「自習」，讓她覺得學校有詐欺嫌疑，明顯不符合招生簡章上所寫的「優質教育」。

另外由於她曾經公開批評母校教學品質，使她在畢業典禮當天遭校方「囚禁」。她告上法院，要求校方賠償在學期間的6萬英鎊學費跟生活費。

對於這宗訴訟，安格里亞魯斯金大學發言人表示，Pok Wong曾在2013年破壞自己的畢業典禮，此舉動影響其他的畢業生，所以要求對方離席，並且坐在附近某個房間內，等到典禮結束後即可自由離開。

據BBC過去的報道，安格里亞魯斯金大學在2012年至2013年期間，遭到992名學生投訴。

笑到停唔到
9UP太多之過

-殺無赦論
In 2017 Ho called for protestors to be ‘killed mercilessly’.
-食洋腸論
This month he said that fellow legislator Claudia Mo was ‘habitually eating foreign sausage’, referring to her English husband.
-甲由論
He regularly calls protestors ‘cockroaches’.

再接再厲

榮譽學位？本身都係就咁頒俾佢

真正嘅垃圾u

抵啦

恭喜

推到有人改字幕

講真 佢根本唔會Care個學位

等元朗國立大學頒個榮譽博士俾佢啦

Music pls

我真係恭喜你啊

入黎補血

去大灣區再讀返個

英國第一次做野

推啊，抵死啊，建制派班假博士仲瞓唔瞓得著

真係今個月最開心嘅新聞，但係仲未夠，希望最後可以搞到佢冇得做律師

恭喜哂何匪

仲話中大有三百隻甲由啊
又係fb comment 話人做雞定唔知乜
又同黑社會勾結

熱烈地彈琴熱烈地唱！！！🎉🎉🎉🎉
開香檳

叫人自慰
屌

抵撚死 雖然ARU都野雞到唔野雞

我真係恭喜你阿

小鳳姐

感動到喊
佢仲做唔做到劣屍

講到出口
都唔知佢點做律師

幫手簽

嘩 快D 好想睇

恭賀何

救人呀！！有手足想自殺

推呀!!

同胡力威一擔擔，推

下位到 葛氏賤婦

Well done! 11月24區選, 要建制派 。。。
血債票還！

救人呀！！有手足想自殺

救人呀！！有手足想自殺

救人呀！！有手足想自殺

救人呀！！有手足想自殺

救人呀！！有手足想自殺

笑到停唔到

幫手簽
又話有十幾萬 BNO, 呃9我

少咗個銜頭事少
被官方公開褫奪事大

而家幾點呀...

普天同慶
Congrats

仲有冇得執業？定得番執葉？

可能福建大學會頒返俾佢

好耐無收過啲咁令人開心嘅消息

振奮人心

Joy to the world

一陣大陸咪又係比番個博士學位佢

窮途匕現

正常後果

多謝

太好啦

熱烈地彈

執孽就有，罪孽個孽！

仲問 一定要岀

何君堯偷偷留下負評

可能升中試都係揾槍手

Yeah

地

1 負評

救人呀！！有手足想自殺

救人呀！！有手足想自殺

救人呀！！有手足想自殺

冇左博士仲有大學學歷

屌你po埋咁既野
我開心到訓唔着
不如聽日先po 等我聽朝醒神d

只有何妖留下一個負皮

我屌搞完祖墳又搞我個榮譽博士學位
依家強烈譴責你哋 唔好搞咁多事

執葉大律師

個心情愉快到不得了，唔推唔係人

大家繼續加油！
要俾班賣港賊聽出賣香港人係有後果既！

好波

Push.

六月以來第一次笑，但笑中有淚。

我剛寫了多謝他的電郵。大家請聊表感謝之心。

真係估唔撚到間大學會褫奪
本身以為佢哋會奶下共唔褫奪，結果一巴車落去何君堯度

好似佢係靠老豆老母入香港間傳統名校讀（唔記得係咪華仁定皇仁之類）

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
另外，外國戰線，手足簽野

幾點呀on9仔

深夜有請小鳳姐

心情愉快

涼都心晒

，

恭喜晒

一齊推

岩啦 秋天執葉大律師

賤種

快撚啲死

yeah yeah yeah

救人呀！！有手足想自殺

幫手推

你班奶共正義之師呢鋪就真係伸張正義喇

仲有咩其他野可以幫佢褫奪埋?

好撚正呢張相

retweeted ! 何妖其他報應幾時嚟 ?

國慶呀

保皇派有邊個唔係"博士"

北京大學清華大學幾時比博士佢

我剩係想佢死 我唔撚係講笑 今時今日佢仲冇穿冇爛會唔會太撚癲

唯一一個負評係咪何君堯俾？
我真係恭喜你呀

終於有少少野做到佢

如果有生成器就正
何妖咁搶口咁多新聞

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

佢讀個時間野好似唔係大學

推呀

奇蹟

可喜可賀

除咗恭喜都唔知講咩好

congratz

唔撚洗訓咩on9仔

人生低潮中總算有個好消息中和下，可喜可賀

O ...... 阿爺 正式放棄佢 ......

何已完

如果可以奪到佢咩學歷都冇就好喇, 幼稚園張證書都褫奪埋唔知佢會有咩反應

賀爆佢

屌你正呀喂

何妖

陣間thanks 佢先
btw 真係要召喚小鳳姐

講左，多謝手兄既Share

有請小鳳豬

E 咁執業律師資格⋯⋯

皇仁
知名校友包括但不限於：湯家驊、沈旭暉
不過聽講qc校友會有動議過withdraw何妖個校友身份唔知最新情況係點

搞搞下變小學畢業都幾精彩

咁qc校方又唔會withdraw佢張cert既，應該
最多都應該只係校友會唔承認佢係校友姐

大家記得twitter講多謝呢間大學呀

大陸個d乜撚野大學識做喇，快求其比幾個學位佢

bachelor應該係真嘅，不過係超級野雞（自稱唔係）

何君堯的網頁簡歷，寫明他在英國州瑪高等教育學院「取得榮譽法律學士學位」，之後便回港攻讀港大專業法律文憑課程。友人說，1984年何君堯畢業的州瑪高等教育學院（Chelmer Institute of Higher Education），於1992年才正式升格大學，即現今的安格里亞魯斯金大學（Anglia Ruskin University），那麼它在1984年真的有法律學士學位課程嗎？何君堯取得的是否只是專上教育文憑？

據三年前的報導，何君堯被質疑是否虛報學歷時，在社交媒體怒斥網民，「你唔好理我出處係邊度，總之唔係野雞」、「你哋先睇下自己學歷，你哋對社會一啲貢獻都冇」等，反應激烈。反觀近日「娘親墳起了」事件發生，何君堯則大愛包容，一副「有事慢慢講」的態度，似乎他緊張自己的學歷被掘，甚於雙親的墳墓被掘，不可疑嗎？

何君堯自己說過，他小學成績並不出眾，中學能入讀皇仁，全靠「好爸爸」的人事安排。中學年代，他的學業也不見得標青。一個向來成績糟糕的人，能在英國完成LLB，確是神蹟，我也覺得難以置信。今天，我按照何君堯的建議，上網查證，算是找到答案。我輸入「Chelmer Institute of Higher Education」和「LLB」之類的組合搜查，的確找到幾個英國律師在八十年代於州瑪取得LLB的紀錄。因此，1984年的州瑪確有法律學士學位課程。今天安格里亞魯斯金大學的校友專頁，也說「Junius（何君堯） obtained his Bachelor of Law's degree in 1984」，看來學歷是真的。

真高興 應該的

緊爽爽爽爽

好嘢

恭喜何仔

來咱們清華大學讀呀
何先生你那麼厲害
再來個博士也不是問題呀

笑撚死 呢個消息可以開心一排了

［戰略po］點解會捉到咁多人！

小鳯姐又出場啦！👏🏻

Congratulations

改名叫 DR Ho Kwan Yiu 囉

721

大家慶祝何君堯無左個博士學位既同時 知唔知林奠其實係劍橋既榮譽院士

呢個係第一步，一定要仲有下幾步

好開心

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

除咗落佢面有咩用？哩條友依然冇穿冇爛

去大灣區攞返個珠海博士囉

冇事嘅 何劣屍都係嗰陣時報錯大學姐

振奮人心呀！

笑到我

唔好漏左話popo十成燒傷個位葛博士

唔差在取消埋大學中學學位
條友連小學level都不如

熱烈祝賀

哎喲...無得再印博士個名係卡片啦

香港人要贏
何君堯就要輸

推呀twitter gogogogogogogogogg多d人一齊做野

一起身就睇到d咁既野

一起身就睇到

嗱嗱臨搵葛博士幫手，睇下邊度最快可以買返個學位，如果唔係又要改履歷

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

有請小系姐

小鳳*

一起身睇到

Twitter 謝已多

㩒錯負皮添

佢係博士

執葉律師

幾時褫奪埋佢個律師牌？

Push ar

即twitter左

除咗恭喜之外我都唔知我講咩好

😂

好似係榮譽學位only?

HK-ers please show our thanks！！！

即刻醒曬

取消律師資格重要d

應有此報，抵死呀

恭喜何生

Thanks！！！！！

唔推對唔住自己

葛臭閪個博士呢?

堆
大快人心啊！

咁快手

重有邊個可以褫奪架？ 唔好俾佢停

大快人心
有請小鳯姐

大快人心

感動世人

Tg 有冇bob叔stickete/gif gp

Yeah!!! 近期一大喜事! 香港人加油! 唔好比佢停.

done

熱烈地彈琴

慘慘豬囉，番大灣區同鄉黑生活囉

呢件衫邊度有得買

熱烈地彈琴熱烈地鼓掌

因為之前冇人搵英國求助先冇noise，勁多三毛分化鬧英國線冇用，不過多得一眾手足堅持唔理啲分化繼續努力英國戰線勿放棄。

何妖咁愛國不如下一步搞埋澳洲紐西蘭歐盟等佢做大灣區人

———————
11.2 維園見

野雞嚟架

恭喜！

有冇令佢冇得執葉?

繼續追擊佢

你老豆老母都救唔到你 何妖
Thx UK

英國佬終於做到野

博士同執業有咩關係

爽！值得賀下佢啦屌

傳來賀電

一早起身見到呢單新聞 係我近幾個月唯一一次笑
但都只係笑左五秒

感動

今日一定係好日子

咁撚快手

咁仲做唔做到律師

爽

見班環保外國撚
都笑何君堯trash

榮譽係咪姐係俾個名佢....但係佢就無係個間學校讀書？？
唔太了解.....

拍手

第一戰炸

呢幾日何堯fb收曬旗咁..

熱烈地恭賀

同問 係咪佢有捐過錢果啲

tui

真係好撚廢

何妖都係返支那攞學位啦

呼籲所有人 一得閒就去 FB 去相關fb posts tag 爆＠JuniusHo ＠何君堯 (Junius Ho Kwan Yiu)
make sure 佢知之餘 仲可幫佢個fb 做壓力測試

假學位

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

快啲多謝人!

有請小鳳姐!!
熱烈地彈琴熱烈地唱!!

四個月以黎比較開心既事

恭喜恭喜

終於有件開心事

恭喜哂

up

底撚死

咁佢之後英國返黎香港讀果啲cert仲有冇效
？

開心仔

就此謝過

禠奪埋條命先值得小鳳姐出場

屯門居民發來賀電

咁咪好囉
執葉律師同外國勢力劃清界線

人渣博士香港仲係印多
其中有件姓葛

返大陸買學位啦

Good

抵撚死, 變咗最高學歷係中七..
去福建大學讀過啦

咁我寧願睇多次佢老豆老母個墳啦
實際好多

太好喇

爽快

做人唔好咁冇陰公，補返個屎學位比佢啦

正~~~~~~~~~

係開心既

褫奪埋佢學士學位啦
到時所有律師牌都要重新審視

開心

中七仔

條賤人憑咩有博士學位

係咪想講retarded bitch

天收！ 天收！ 天收！
天收！ 天收！ 天收！

推！

再整走佢高中 小學律師

呢個係一個signal
話俾你班鄉黑高官黑警知
我地係有能力令你外國既野乜都無
永世留大灣區啦

褫奪埋條命得唔得？

retweet

我想慶祝 for you and me

嘩

仲有冇得執葉

何君堯碩士

熱烈慶賀

個學位都無埋
去到英國真係要英國執葉啦

Feel到Bob叔今晚會開live恥笑

要多d人係tweet俾心

仲有面死出黎美樂站到拉票

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

但佢條狗命未褫奪

有無記者可以問下陳坤耀點睇，一間國外大學係無證據下褫奪何君堯校董的名譽博士學位，嶺南有無諗住發公開信抗議？

記得留言 thanks

何君堯先生應該立即公開向外國勢力做一次反擊! 無奶油個個出來搞野的藍豬都唔搞搞你,對你好唔公平 (會唔會你上次被人破左祖墳...所以開始有野到)

極速!

推！！！！！

叫班牛屎佬鏟去英國捍衛自己個學位啦

榮譽博士學位係咪有錢就買到

@小鳳姐

仲有日韓台

何妖就是柒頭皮

真係恭喜你呀！！！！

Pushhh

呢個實際D
條on9慣左自稱doctor
佢再講就係虛假陳述

大家一齊去講多謝

已reweet同留言
一齊推爆佢

何妖放心食洋腸了

DQ埋佢個llb 啦！

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

幾時輪到佢個律師資格(雖然唔知佢係咪真係有)

retw + like

He finally gets punished

恭喜晒你wo何大律師

去買個個新既，保皇黨有熟人可能仲有折

係好事嘅,
但應該只係何妖十幾廿個學位嘅其中一個
同埋呢間U好似只係野雞大學咋

等何妖正式收皮先開香檳啦

狂賀！

推。

取消到佢連bachelor 都冇

天開眼

記得向英國議員講多謝呀

可唔可以剪斷埋律師資格？

唔你老母
快啲去多謝英國議員呀

foreign sausage

thank you sir

齊股掌!

大快人心 不論抗爭結果係點 都一定要清算呢條撚屌

屌 條撚樣撚讀到博士咩
不過undergrad都俾人褫奪都好值得推！

佢都有今日啦

#dance2#pi

小鳳姐！

你都有今日

冇上訴？証明自己有錯......博唔到？

你咪試下朝早po下睇下會唔會推得快d囉on9仔死剩把口

正呀！小鷹姐好忙！

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

根據wiki佢得呢個榮譽博士

笑撚左

大快人心！

搞多幾次佢老母檔野嚇到佢收皮好過佢咩虛假陳述啦，條友厚面皮都唔係一日半日

去支那大灣區做博士咪得

見你講到自己好似唔係連登仔咁

可能你真係on9仔啦 所以唔知不嬲凌晨出po 有咁多人推都已經好好

Btw原來唔係凌晨就一定係朝早
個世界冇晏晝同夜晚

人民大學is ok

以佢性格應該第一時間彈出離鳩up嫁喎

有呀！up到英國呀！
快啲煲大佢

一齊恭喜何妖！

仲唔快啲叫中國啲大學比個學位佢

話撚知你邊個時間po啦柒頭
你咪做同一個效果比我睇
做唔撚到就收皮啦

傻閪
又講馬要識跑馬論

問題係凌晨的確係少人上連登 更何況推

定係你想講日頭啲人睇手機頻率比凌晨低？

都唔知發乜柒癲 而家又唔係冇人推 但係你條傻鳩就話冇人推

利申 凌晨睇個陣已經有1500正皮 400個回覆
唔知你點解話冇人推啦下

而事實又證明日頭就上到5000幾正皮 900個回覆

唔好出黎柒

原來唔只我一個屌你 真係好撚柒

話知你幾多個屌啦
世上弱智何其多
我有200正評都唔會用黎打飛機啦
幾個傻仔圍爐當自己主流意見呀？柒頭

上次係半個鐘20000正評
唔知邊個先係柒
成班引戰傻鳩係度左一句on9 右一句on9
不過我eq高係唔會嬲既

所以你都係駁唔到

睇怕係你駁唔到

上面咪駁咗你囉傻鳩 盲撚咗

上次200萬人出黎添

我夠駁左啦柒頭
你覆左我未

咁咪就係無上次咁多人推囉懵撚
即係我句野無問題啦
句on9自己食返啦柒頭

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

呢個咪15:49出po
你傻撚咗？

食返啦柒頭 講緊時間呀

除左恭喜都唔知講咩好

而家過埋4點喇
20000正評呢？
On撚柒鳩

比你推多一日都唔會有20000+
收皮啦

真定假呀 律師喎

#250000果然唔知機制
不嬲睇出咗po幾耐

如果唔係 咁第一個po咪幾萬個正皮？

佢15:49 make到noise咪成個夜晚上熱門 咪有20000正皮

呢個po凌晨出 冇咁多人推 朝早咪先多返人推囉傻鳩

你明唔撚明咩叫熱門呀？
係短時間內高人氣

所以比多一日都冇用 開po之後個幾個鐘少人氣 就之後都少
開po之後幾個鐘多人氣 就之後多

得喇得喇
繼續自圓其說啦
係好消息自然有人推到置頂
自己弱智當人弱智

又自圓其說
不嬲都睇開po之後幾個鐘多唔多人回覆黎決定上熱門

柒咗就認啦

佢連人都無資格做

傻閪

我開既熱門post唔止一個啦
真係當人傻架喎好撚柒呀屌

而家邊個柒呢何

咪叫你再開個睇下有無咁既效果囉
一陣又話開第二個無效果
乜9都你講哂
不限時比你推都無20000+
一陣又話要熱門先有
屌 講撚哂

又係喎你啲熱門po都係日頭開

你自己懵撚唔清楚就話人講撚哂

得喇
好撚醒呀引戰狗

引咩戰 似係你引戰喎新會然

唔洗似喇on9仔
新唔新都唔影響智商既
比你做#2都係弱智仔一個

無人要爭拗個機制
Spin去第二樣野黎證明自己醒 真係好撚on99
救命

事實係你都係駁唔到凌晨出po少人覆呢個論點
係咁叫我試試試
洗撚試咩 呢個po個trend都話咗比你聽

你駁到先再講

點會唔關機制事 呢個係論壇黎 你要多人回覆就一定要利用個機制

On撚9
你駁唔到我無人推po呢個論點我做咩要要跟住你spin左既話題去討論

機制只係一回事
4點開既po唔通會上哂熱門？
原來文章內容係無關係既
你真係太柒 同弱智既人傾計都係傻
你慢慢到到20000正評吧

乜鳩野叫駁你無人推po
我冇駁你無人推po
我承認添

我仲解釋埋係因為關個時間事

係你話唔關咋喎

你打稻草人咁叻嘅
我都冇話文章內容冇關

既然你提到文章內容
咁我立場就係文章內容同時間都有關

而你立場係時間冇關

原來有傻鳩一直唔撚識閱讀理解

傻鳩做乜唔出聲 潛撚咗水

我冇話日頭開嘅po上哂熱門
凌晨開嘅po沉撚哂底喎

我不嬲係講凌晨開嘅po少人推
日頭開嘅po多人推

果然唔撚識閱讀理解

覆啦傻鳩 駁唔撚到就識潛水

話你on9又怕你嬲

Push and retweet